瞄準中國民族主義輸出革命得一個方法

帶住習近平面具或舉住中國旗進行各式各樣既抗爭，特別係d激進既抗爭，例如各種裝修行動，令班愛國糞青睇到hang 撚晒機

提大家今日有咩活動 10 · 19
-----------------------------------------------------------------
全日 全民宣傳日
- 宣傳1020民陣大遊行
[ 各區宣傳，嗌口號，貼文宣，Airdrop ]

1900 - 2030 國際人道救援祈禱會
- 愛丁堡廣場
[已獲不反對通知書]